有冇人期待今晚美股大跌？

我雖然唔覺得會大跌
但我feel到陰跌嘅季節

升撚到上天呀

升硬

Nasdaq 100 今日升咁多

尋晚都以為好容易跌番轉頭 所以最後豬左百幾點

期待，put左

飛行啦直頭

MPF轉去邊好

祖国再次偉大

Call得有燃料

我轉曬去核心累積， 當買vt + bnd咁玩
新供款繼續美股

其實正常 都估到

12 月先會

NY -> 華爾街 -> 藍區 -> 拜登贏 -> 萬升

All in SQQQ

中概股繼續升

中概股升到仆街

升上天了

你咪SHORT鳩佢囉

用兒童台思維炒股輸到你仆街啊柒頭

Michigan好似侵贏...
Bye-den

唔係差13萬張票咩 reporting 99% (from google)

梗係啦，中共之後要同個老人癡呆既談判，點到佢傻呀。

官方數據：

等到83/83就完

呢個直接睇最頂個個就係?

yes

點解google啲票多啲既但係

Google係矽谷，傾民主黨

有咩中概股介紹下

華爾街大部份都支持拜登

其他網call左
真係唔知點黎d data

唔好諗到侵侵輸會咁大影響先得架
港版國安法立咗 港股市場咪一樣無影響
上面有清講得啱
唔好用兒童台心理嚟買股票先得架

大中華

冇留意好耐
恆指係咪由7月陰跌到家陣

睇跌 不過似又大升

PDd jd Iq vips

依個係鬼官方
寫明Unofficial

期貨小升 暫時無問題
估計市場繼續買貨

美國大城市鐵藍

石巴你唔好氹我開心喎

唉， 剩番Detroit玩完啦！

點解google咁快知道？
我見google d票數多d

可能因為media收風快

GG
NV有冇可能有奇蹟

無，最高法院見。

你all in sqqq囉

我已經放所有tqqq
Sqqq唔敢入

我琴晚盤前賣咗aapl 入sqqq 同沽空小鵬等中概股，依家好撚驚

我SQQQ仲未一股不留